塞林不能假装她知道一张爱因斯坦的海报对每个美国大学生意味着什么，因为她知道同样的海报在土耳其有不同的含义。 在艾里夫·巴图曼的《白痴》中，真正的爱情故事是一场与语言的爱情 
 Nreal将如何兑现自己的承诺，如何大规模保障用户的安全，如何不再仅仅是科技巨头混合现实野心的典型代表，还有待观察。 高通驱动的中国XR初创公司Nreal融资4000万美元 
 当我们谈论工作场所的心理健康时，只让人力资源部门贴几张海报和偶尔举办提高意识的活动已经不够了——考虑到当前的大流行，尤其如此。 深度探究:公司和他们的员工如何面对未来的工作|数字日|020年9月1日 
 你会看到大量欺诈的机会，因为这是他们想要带给其他州的模范孩子。 完整文本:托米·拉伦在“卡洛斯·沃森秀”上的讲话丹尼尔·马洛伊，2020年8月31日| 
 布朗说，鬣狗“会径直走向幼崽，抓住它的头骨并碾压它”，他在美国生态学会2020年会议的海报上展示了这项工作，该会议实际上是在8月3日那一周举行的。 雌性鬣狗杀死自己氏族的幼崽|卡罗琳·威尔克| 2020年8月25日|科学新闻 
 这位官员表示:“EOTS是收购过程中弊病之一的典型代表。” 美国最新的隐形战斗机比旧战机落后10年 
 但当通过传真发送的通缉令到达时，已经过去了两个多小时。 涉嫌杀害警察的Ismaaiyl Brinsley有寻死的念头 Nestel | 2014年12月22日|每日野兽 
 我还没来得及向他妈妈道歉，他就拿着一张他爸爸的海报跑回客厅，打开给我看。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 他们已经让Keystone XL成为他们气候变化努力的典范。 为什么Keystone XL输油管道可能无法建成|Robert Bryce | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 一幅真人大小的帕依海报在入口处迎接客人。 希望和改变? 2014年11月11日，缅甸在奥巴马抵达前杀死一名记者|约书亚·卡罗尔|每日野兽 
 他坐在挂着窗帘的四柱大床的边缘，沉思着晚上发生的事情。 离奇的故事|各种 
 她的钱包里还有钱，她的下一个诱惑是一张日场的海报。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 导演可能会把表演看作一张动画海报，从一个设计快速移动到另一个设计。 五十部当代独幕剧|各种 
 还有一个人用马戏招贴人的语言，用自己特殊的情感来歌颂它们的优点。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱 
 门口贴着一张大海报，上面写着“学生宿舍”的名字，这引起了我的注意，我按了门铃。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利